港鐵 領展 友邦

呢3隻強勢股入得未？ 合理價應該係幾多

入得

月供領展

長揸當儲錢

利申：三隻都係ipo持有

日日入 日日賺

得友邦

股神

lm

$0

入左066
$43.7 入
幾時升。。。